養貓嘅人係咪通常都訓少啲

因為主人自己訓飽左就會搵人玩

主人 ：醒啦仆街

: 仲訓

: 寧願訓，都唔陪我

主人d毛好靚

因為訓曬我張床

係 成日覺得佢毛啲pattern 好好睇

係咪親戚！

先生我好似無見過你

利申 真係好似樣

唔係。。我男朋友養幾隻貓都係咁瞓
啲貓同佢一樣 好爛瞓

好靚呀

有時佢會無啦啦出現係我張被下面

好似我果隻
好靚仔！